(台測)冒險聖歌

玩唔完下次播返
關左ADBLOCK可以睇到V台好似係
可以直接睇到V台

《冒險聖歌》是曾打造《質量效應》、《闇龍紀元》等系列的 BioWare 開發的科幻題材原創動作角色扮演遊戲，以被諸神「塑造者」所遺棄的未完成世界為舞台，玩家將深入這個蠻荒世界，以傭兵的身分承接各式任務，一邊對抗邪惡的「創痕」入侵，一邊探索塑造者遺留的謎題。遊戲中玩家將扮演「自由戰士」的成員，駕駛動力裝甲「標槍機甲」來進行任務，有各式各樣類型與特性的機甲可以選擇，還可以自訂裝備、武器與能力，透過連線與同好組成戰隊一同冒險

裝左睇V台就唔會見左上果舊野